覺得自己好廢 乜鳩都唔識

廿幾歲人
乜鳩專長都冇
冇技能
多唔多人都係咁

覺

識打j

參加啲興趣班揾啲野學吓啦

我覺得自己是零

冇野識
淨係識打J

我都係